美媒：中國分出香港、台灣、東突、蒙古、西藏作獨立個體將會更有利發展

重點：
At that point, China’s leaders may decide that a restored Chinese empire with communist characteristics is ultimately an untenable proposition and that the burden of trying to hold it together is too much.

Then, one system — democracy — likely will prove to be more attractive and workable for the core Chinese nation, and for the separate and independent entities of Hong Kong, Taiwan, East Turkestan, Mongolia and Tibet. Those free peoples then could decide what remerging or federated relationships they prefer.

That will be a China Dream that the 1.4 billion people presently under Beijing’s rule would welcome.

有美媒認為比起一國兩制，中國行一制六國更有利中國達成14億人口都會歡迎的中國夢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

美國：玩開 一國五十制

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

推

六國一制
六國六制吓嘩

不過都要睇中國有無合約精神，如果中共一直插手就會變返宜家咁

你岩，六國六制

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

one system — democracy 呀
睇英文啦

係，如果行民主就係one system

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

至少呢一代嘅共產黨做唔到
睇下香港就知

要改，就要全面學美國
從頭到尾改革，全面聯邦制
但咁做中共會冇咗政權

咦又幾work wor

是國師，華夏聯邦

係中國，唔係中國共產黨
所以中共只係會care自己政權咋

831 game start

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕顛覆國家政權

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

反共無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

美國推華夏聯邦

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

國師

華夏聯邦先係令中國，香港、台灣、東突、蒙古、西藏富強起來既正道
死攬住權力唔會走得遠

但係搞華夏聯邦，萬一華夏復興，隨時可超美

華夏聯邦政府

我知我煩，但我唔想手足聽日就留晒遺書覺殺呀！

推上去比多d人知！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

同意

笑死抽到應一應

射左

但美國一早就知中共唔會咁做，亦會鬥氣唔跟美國既建議，中共亦大機會走向相反既路

唔係大一統，d紅家族點撚樣剝削中國人呀？

中國聯邦政府

其實本身個deal要開放市場已經叫支共自爆冇分別

我要做美國人

係就快

唔通又畀佢講中

原本就係要係中國度賺錢
唔開放點賺呢?

共狗有本事咪一邊開放一邊維持政權
可惜佢做唔到呀
管治手段同埋利益全部基於封閉環境, 一開放一資訊流通
班集中係權力核心既人重唔比人逗9死

除非真草食到無草食啦
唔係既話真係比人滅左佢都唔會投降
因為開放會比人清算, 比人滅左唔會咁得閒搵你

國師又中

仲有滿州呢?

國師又中，你地仲鬧佢唔食藥

U.S.C? United States of China

第一步: 香港

Donald Trump : 「香港」或將會有好消息

侵侵要求中國債還現值一萬億既「清朝債券」

六國一制

//中國國土遼闊，勉強採取中央集權體制，無法照顧各地文化風俗而立法與權宜行政，必會成為官僚理性主義統制之國，損害生機，或者落入中央與地方脫離，無法把持大局的失敗國家（failed state）。中國本土、台灣、香港與澳門建立中華邦聯，對內可以安定各地的文化與政治傳統，毋須統一為官僚體制管治之國，香港及台灣之華夏文化及現代化經驗亦可垂範中國本土，引導中國本土復正及復漢，對外可以用一國四邦的方式，在國際社會活動，促進中國的對外關係。//
2012年10月7日陳雲Facebook post

美國想用爆袋分屍殺

聯邦共和制
但問題係
華夏文化已經受到三次嚴重破壞（蒙+滿+文革）
而家華夏文化圈
文人既無情操
武人亦無武德
而且秦皇漢武先後殖入大一統同犬儒思想
呢啲封建餘毒去到而家都仲害緊成個華夏文化圈
冇一百年都清唔走
點聯邦

中國唔會肯
共產黨就係靠打稻草人，反香港反台灣反西藏反新疆反乜反物黎分散人民對共產黨腐敗嘅注意力

六國論

華夏聯邦對所有中國人都好，就係對中共唔好。所以有中共一日都唔會有華夏聯邦

六國時期黎料

講真依家香港同中国連關稅同盟都叫猛車邊算ja 要記得聯邦國家比港中關係係融合好多(eg最基本嘅共用憲法都實質上冇啦我地) 如果支爆(中国唯一退讓嘅前提)嘅話香港人無可能會肯制入聯邦 邦聯都要諗諗先啦

陳雲城邦論

up

所以篇文既前提係中國行民主先

勁

維尼千古一帝表示唔知你講乜

cls中華聯邦

一國毅進制

我贊成喎

一國五十制，兩年不變？

點解

如果由1776年7月4日美國宣布獨立開始計，已經係243年不變，如無意外，應該永續🇺🇸🇺🇸

維尼咁蠢你同佢講呢啲佢識閪咩

可惜中共從政嘅人全部都係為錢
為左係在位期間盡可能掠奪財產
所以即使長遠黎講對中国局勢有利佢地都唔會做
佢地只需要短期內對自己有利嘅事

支解支那

共產黨以自身利益為先
要做64做左啦
支爆係唯一出路

你咁樣同叫共產黨自爆有咩分別

咪即係陳雲個套

澳門呢

咪即係好似蘇聯咁解體

支共根本管唔掂咁大既地方
只係一味靠高壓求短暫安穩
完全冇計劃將來

翻版歐盟？

中共黨員 : 分咁多制點抽油水呀
點洗黑錢呀

Cls

等睇陳雲又講佢嘅邦聯

真係正咖俾我都唔想走

所以咪話一定要行民主如果唔係分1000個國家都冇用

嘩
Trump真係有睇城邦論
放曬風

天滅中共

一個極權國家係解體前必定垂死掙扎

可惜係中共唔會咁做呢
中國做到既話就真係可以完全槍口對外

華夏聯邦？

Chinese Commonwealth算啦，分離左之後，邊個仲想同中國共同建立一個國家

不嬲都話中國最適合分裂獨立發展
共產黨LAP3埋D貪返黎既銀紙走去外國過退休生活算啦 快快脆, 個個都六七十歲, 仲阻住地球轉 發埋咩中國夢

而家真係純粹變咗一個大毒瘤

佢地唔肯交出權力講咩都無用
結論都係要滅共

聯都同台日聯啦
尋日日本有個twitter都話日台港係桃園三結義

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全部獨立先係令所有本土人民幸福嘅正道

係咪應該宣傳華夏聯邦制嘅好處去中國大陸
呢排好多大單野 可能好多人對政府都好失望想改變

叫你解體呀

Yes

其實佢題及嘅地區根本民族文化都同中原地區好唔同，只係被強迫一齊，同意解體各自發展
至於中華大陸就由一個美國扶植又有正統性嘅政權接管，長遠符合美國利益

同埋東突、蒙古、西藏, 重有個滿州, 係清朝圍堵漢人既政策
比呢幾個地區既民族自己半獨立發展可以完全包圍住班漢人

美國到時又走出嚟支持佢哋爭取自主，又可以順便買咁啲軍火嘛，至於想統一嘅咪安排個名義政權去接管，再美其名協助民主化

陳雲風火輪

YES SIR
THIS WAY SIR

美帝: 唔得 全世界有晒民主咪好悶 緊要留番一兩件打下 凝聚本土國民

中華聯邦得5個州起步我都ok

香港 台灣 東突 蒙古 西藏

最後先光復中原

5個民主國家包住中國好好玩
好似蘇聯倒台之後既俄羅斯咁, 咪一鳩樣玩足成世

無錯
民主制

共和？

中華聯邦 缺一不可 光復中華 時代革命 （sorry9up post 9up下)

光復香港 時代革命 831 9月1見

係wo

缺一不可

我願意讓澳門比中國, 廢事佢成日搞香港

西方有歐盟
東方有華聯
分開發展再聯合成盟
影響力更大
中共式只有腐敗

睇睇下 屌你城邦論黎既
國師領先世界五年以上

👍👍

第七國係南海定黃海？

光復香港 時代革命

叫china union啦
支那聯
用返以前個譯名

咁澳門呢

雖然地方細， 但都起碼提一提啦

珠海市澳門區

西藏東土耳其斯坦跟本唔係中國人，痴能線

唔係西藏，係圖博。

呀唔係，按佢香港納入大灣區，連名都唔俾你留嘅做法睇，澳門應該個名都無埋。 澳門半島變成珠海市南灣區，氹仔路環變成珠海市橫琴區。

疏😭

即係聯邦制?

想激死中共

參考蘇聯GDP冷戰時係美國50%
而家俄記係10%東歐小國獨立
支那仲無咁多天然資源

香港獨立、台灣獨立、滿洲獨立、西藏獨立、新彊獨立，南蒙古選擇自行獨立或與北蒙古組成聯邦

不如話根本唔屬於共產黨
偷返嚟架屌你老母

列強瓜分中國

孫中山當年已經反對美國聯邦制，話會助長軍閥。

呢篇係讀者投稿，唔係媒體立場

用咁多錢培養韓國瑜
點知一個柒婆撬起晒

直接獨立喇仲信中共

東突即係邊到

雲南自治區都要分啦

本來係金國黎

無咗廣東
支那經濟死咗一半

嘩
核彈級

侵侵

美國要保持增長，考慮下買起香港

唔係50國1制?

咁做咪姐係美國囉
聯邦政府同洲政府之間嘅關係

連路線都幫手制定埋, 雜雜顏面何存

係51 50州＋1聯邦政府

同個小學生講依d，佢識條撚咩

根本就係，死攪住咁大個地
最後咪又係管唔好
不過中共根本冇諗過管治好成個中國，高官有利益就話知你

push

agree

咁點解美國又無軍閥?

6制碎料 跟我學野

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

福建都要獨立喎

全力支持 中國獨立
不要被其他地區小民拖後腳

根本死攬住d邊疆少數民族拖累晒經濟發展
以事論事 中國本身可以發展得好好
如果cut埋廣西 雲南 四川 貴州 青海歸圖博
成個中國應該富強唔少

是咪可以正式港獨

大家歷史背景唔同，美國立國時無袁世凱同北洋軍。

其實美國本身就係好多 state 自願加入美國
點解佢地又會自願加入?
同埋美國都打過南北戰爭

環境唔同啦，當時有十幾個大小軍閥，採用聯邦制梗係助長軍閥獨立，但而家唔同，無軍閥出現而聯邦本身亦唔代表要分裂國土，只係地區法律因應唔同地區嘅文化而有所分別，如果要搵類似例子嘅話就類似周朝咁，國號叫周，但係裡面有幾十個分封國一樣咁

新疆

不了，成個南方沿海養住全國

共產黨話你係就係啦

舉腳贊成此分化！

明明人地係叫你一齊起義獨立

老實講中國領地咁大，人又咁撚多，聯邦制先係最合適

中共：凡敵人支持嘅野就要反對

支持

唉…我地都想

中華聯邦素來有史可鑑
春秋戰國都係有個周天子做中央政府
地方諸侯各自為政但又共同擁戴天子

有英國佬留落黎既制度同埋文化

又唔好忘記美國內戰都重係係美國史上最血腥既戰爭

根本中國自己南北都要分開喇

中华人民共和国廣東省珠海市澳門區

講廣東話，有香港核心價值嘅澳門人過檔來做香港人

尊周室,攘夷狄,禁篡弒,抑兼併